TVB播魔卡少女樱透明牌篇

根據維基顯示播埋今個星期嘅櫻桃小丸子之後，就會播百變小櫻Clear咭（2018年8月11日－2018年10月21日） 小櫻終於返嚟啦

唔知今次大台會唔會有粵語OP呢
百變小櫻魔法神奇誰可阻擋看我Sakura揮揮魔棒解開咀咒~
希望係原班人馬配音啦，日本嗰邊都係

香港叫百變小櫻Clear咭

林元春

啱，正文係寫百變小櫻Clear咭，標題copy嗰時唔記得轉